香港需要重光派

1. 成立主權基金
2. 海外建立據點同公司
3. 方舟計劃協助流亡的手足
4. 投資物業，醫院，學校香港重光命名
5. 積極拉攏海外政權承認香港重光派先代表香港人，長期建立外交關係

民主派，本土派，獨立派，全都消失，因為香港需要重光派。

既然唔可以係中共政權下重光香港政府，點解唔自己建立一個影子政府？

香港人存亡之秋，唔好因循守舊當立法會係一份工。既然港共唔會聽你講，唔聽民議，點解唔利用呢個代議士的認受性，建立一個真香港政府？

講真，好似緬甸早期，就算民選議員全攞議席都好，因一日軍政府唔放權下，一日人民的意見都係癈話。

同理，加泰就算攞埋主席，成為第一大黨又點？一日係專制政體下，你都唔駛指意可以同主政體分庭抗禮。

反而，應切實諗一個全新的角度，為香港人再出發。每$1係呢個香港賺的錢，都匯去新香港政府，壯大新的政府，搾乾舊政權的力量。

所有活動，由地面轉為地底。

香港人 Be Water!